港版黃背心運動

‘黃背心運動並無特定的政黨或工會領導，主要通過社交媒體傳播’

請參外國先進經驗

學到個表面係無用
人地真係唔要命